所謂出奇不意 就係做敵人估唔到既事

大家係度開晒口點做
希望唔係以為敵人唔知我地會點做

講一套 做一套 先係出奇不意

之前快閃咁成功都因為咁。
但因為冇大台，好多即時出現既假消息都未fc得切，就易比人帶入陷阱，出現811既事件。

唔要大台。但你可以令真消息傳比同路人? 唔會fake埋自己友?

化整為零